不如叫外國人一齊罷買中國貨

香港發生既事一直都有外國人關注 但佢地只有關注 好難做到實質既野 唔應該忽略佢地既力量

等中國貿易戰輸死攬抄啦

點擺買
全部中國制 超市都比曬錢 擺買都係整死間超市

講緊罷買 之後滯銷 已經唔會返貨啦…其次你覺得間超市會屌支那定屌香港呀？ 點都好 都係攬炒 都係贏

Twitter
#boycottchineseproducts

避唔到中國製，咁擺買中國牌子囉

邊有人想用中國牌子

#boycottchinagoods 好似短d

#boycottmadeinchina